新聞完全冇講紅隧放題

睇繄港台 32 直播, 下面條 news feed 剩係講紅隧被塞, 叫人用另一條, 完全冇講放題...

新聞冇講紅隧放題, 即係放題有效
林奠冇提機場示威, 即係機場有效

仲有冇其他?

因為放題只係放左十分鐘

支持放題

認真搵下先啦..

BTW 咁撚樣食廢氣既工,衝閘要扣錢,

唔撚做好過啦,為份咁既工...人命真係賤

斥示威者堵紅隧免費放車 職員憂需賠錢扣糧

【明報專訊】昨日是反修例引發的示威浪潮中，第六次有示威者堵塞紅隧，不過這次示威者在紅隧口留有一條行車線，高叫「免費」，並讓車輛駛過。其間有紅隧職員不滿，擔心未有收費會遭公司扣糧，跑出收費亭向車輛收錢，一度與示威者發生推撞。

天眼被毁難追討
有紅隧職員表示，昨日示威者讓紅隧的車免費駛過，她擔心公司要職員賠錢，故跑出收費亭，攔住車輛親自收錢，其間與示威者推撞，「我一定要收錢，自己拉barrier（屏障），最多畀司機鬧，但我拉到（截停車輛封鎖線）啊……你一係打死我」

該職員說，以往若有車經過收費亭而沒有繳費，會有鏡頭拍下車牌號碼，職員亦要記低車牌資料，以便之後向車輛追討欠費，若未能記下車牌資料，收費亭的職員要賠償有關金額，未知今次公司會否以同樣方式處理；而昨日的示威者損壞拍攝車牌的鏡頭，令職員無法記下資料追討，「無得追，即係喺我哋銀包扣錢，咁呢啲（示威者）係咪暴徒啊？」

本報昨日向管理紅隧的俊和隧道管理有限公司查詢，如何處理示威導致有車輛未繳隧道費，該公司表示沒有評論